買撚多咗一個switch太鼓個鼓

事源係咁
我叫我個fd幫手揾呢個鼓買
跟住佢買咗又唔講
我自己又買咗個
總之依加手上有兩個

我仲要買咗450蚊
如果你諗住買一個鼓
可以平d俾你

邊有人用正版鼓架
副廠果隻好用咁多 信和先198

50

雙打~

下 真係唔知
我貪佢個樣好睇d

救命 我又唔見咗隻貓

你隻貓呢

揾唔到啊

平可以平幾錢？